# APLIKASI KALKULATOR MENGGUNAKAN PYTHON

## Cara menjalankan program ini:

1. Buka terminal
2. Pindah direktori kalian di terminal
3. Jalankan syntax sebagai berikut: <br/>
   `python main.py`
4. **Enjoy** :smile:
